---
title: " \"vou pra cuzco!\""
date: 2011-07-29 02:37:12
---

porque estamos no meio de uma revelação terrível da novela mexicana triunfo del amor e surge do segundo andar do hostal uma peruana que "vocês são venezuelanos? estão fazendo turismo?"

porque ela arqueóloga do norte do peru resolveu que estava mui estressada e "vou pra cuzco!" não deixou ninguém a família ir com ela seguiu a la paz e queria saber se tínhamos ido ao tihuanaco e como ir e onde etc. depois de alguma dificuldade pra que ela compreendesse o nome da rua turística de la paz (sagarnaga!), sugerimos o chacaltaya e o salar de uyuni, se estivesse com tempo, e ela contou qualquer coisa de civilizações antigas que meu espanhol capenga captou pela metade.

buena. perdemos as revelações da novela depois que o padre entra na sala etc, mas ok, nunca saberemos por que maria desamparada fingia que estava com o outro enquanto ainda se agarrava com o loirão. que só nos passa uns tipos os mais inesperados. e já vai o frio, sair de dentro do poncho e se enfiar debaixo das cobertas.
